老老實實，比你搵10皮一個月又點？

生活係香港

根本就係生存唔係生活

返工收工食飯訓教，返工收工食飯訓教

無限loop

搵10皮係香港可以過得好爽
但如果我搵10皮住香港 我寧願係其他地方搵5皮

10皮一個月已經夠你玩女玩奴玩車玩酒

5皮係香港已經同做皇帝咁啦

得果10皮有咩用
供一層君臨天下，養架LaFerrari都已經唔夠用啦

Ching坐左幾多年？

能力越大責任越大

你依啲人就真係比10皮你都冇用啦港豬咁款

應該好快破產

如果可以寓娛樂於工作，都ok嘅

好過些少lo

呢個城市變成咁 幾有錢都冇用

不敢苟同

終極窮撚表示：有10皮一個月我條J短幾CM都ok

反正仲有廿幾cm

要玩車狗酒 係澳洲咬最低工資己經玩到 係香港要俾多咁多時間精神先玩到

ching你老母咩柒頭

咪就係，有10萬一個月生活已經超爽

做狗咁就真

咩事牙你

牙你老母西

真係好睇你養幾多個人
識一個搵8.9皮
但要養佢老豆老母加條女加條女老豆老母再加個仔
屌你加埋自己
前後7個
真係慘

當人ATM

On9

5皮一個人用有凸晒啦, 屋企有負擔就另計

呢d真係陰功，賺埋俾人洗
我以前上司個老婆又係唔做野，都唔明點解會娶呢d女人

ching你自己都打錯個"閪"字啦

你計十皮唔駛做/文員仔壓力workload就梗係爽

普通打工仔 搵得十皮開支應酬都有番咁上下
計番時薪滿足程度同4,5皮差唔多

利申9up

唔養咁多個長老都還好既
佢湊仔打理家務都係做野既
如果唔做嘢仲請工人果啲就

係物質層面會過得好爽
自己好多想買想買到

所以做毒撚最爽

搵十皮應該會番工番到無哂生活都似
搵得十皮證明你個位係公司都有一定既地位係到..

你話搵十皮 但又可以HEA住做咁就正啦

有，首長級公務員

月薪12萬 日日胡搞半日 高官返工睇鹹網

一名年輕助理署長被部門電腦監察系統偵測發現，過去一年間在辦公室每日花逾一半工作時間瘋狂上鹹網

計左供樓未？

公平咩

你有冇能力考到ao先
講公平

早知努力d讀書

i know tht feel bro
係香港冇理想可言
除非只aim向上爬賺大錢

否則日日朝9晚5
放工番屋企食飯訓番工
人生完全冇希望
搵10皮一個月都唔知為咩

打工既話 10皮起碼都vp啦
壓力真係唔細

真，唔好講到十皮先，現實啲講地盤，有朋友廿歲尾已經搵緊56皮一個月，但一個星期做足六日，每日話就話收5點半，但收工跟本唔會有精神體力去玩，返屋企都係食飯沖涼訓然後每日如是

Ot到仆街

如果十皮HEA鳩緊係個個都爽
但係有幾多工十皮係HEA鳩 出去應酬 日返夜返 24小時ON CALL咁公司大小二事都搵你 我寧願5皮HEA 鳩好過

所以地盤狗搵到錢都溝唔到女，個個都都比港女嫌粗魯污糟，搞到最後又係要娶大陸婆

有女朋友,搵萬五一樣可以好開心,無女朋友,搵十萬都唔開心

利申:3皮

你個搵皮幾兩皮果d唔係咁咩？

agger

10皮有乜咁爽

可能可以比普通打工仔豪爽啲，但生活質素都係差唔多

On9 生活質素差唔多都講得出，搵10皮一個月你已經唔會有任何錢銀煩惱先

10皮一個月就無錢銀煩惱
咁你生活幾簡單

可以有咩錢銀煩惱？
唔夠錢整ironman盔甲、唔夠錢養埋女家d姨媽姑姐、唔夠錢買第x部跑車、定唔夠錢醫體弱多病

你快D教我，點玩女玩奴。在下十萬有餘，又不太忙。

返深圳玩啦

十皮一個月都仲係度嫌三嫌四，反正個個都賺唔到呢個數，索性賴皮講句，「比你賺到又點呀？」，成個中年師奶咁既款，好心你地唔好咁肉酸啦

明明現實就係你收入越高生活質素越高。
你普通收入一餐當你食四十，十皮已經平均每餐可以食貴你幾倍，可以研究點樣食得好味又健康，吸收夠營養。
四十蚊，你揀都無得揀啦，abcd餐，加凍飲仲要比多兩蚊

有幾多人無考慮過搵得愈多 壓力愈大？

搵得多自然洗得多

買樓生仔娶老婆呢d唔係短期支出 係長期黎

單單係保住份已經好大壓力

都未計份工比你既壓力

如果係想簡單過成世 唔求物質同只會單身既

搵2皮幾都夠啦 生活都好好多

公司比咁多錢你 你估唔洗做咩
就算做老細都要落手做啦

你淨講物質生活實好嫁 我洗10皮 你得一皮
但現實唔係得物質一樣野 太表面喇

淨係工作壓力都夠你煩

歐洲足球員
閒閒地Hea hea地一個周薪都話10皮hkd以上啦

你講下會有咩煩惱先啦 減晒啲開支家用供車供樓我諗個個月都仲有幾皮比你吃喝玩樂，但如果你話你要供遊艇供飛機既咁我就收收皮先

工作壓力
點樣保住份工同地位

已經夠煩喇掛？

未計應酬老細同客

講緊錢銀煩惱 你又講乜鳩工作壓力啊

搵十萬同搵兩萬比同樣家用?
搵十萬交稅又同搵兩萬一樣?
供車供樓前唔使比錢買?
減晒啲開支家用供車供樓有錢剩就要用晒佢唔儲錢?

明唔明咩叫錢銀煩惱呀，係個個月唔夠錢用個啲先叫錢銀煩惱，你搵十皮一個月，普通市區樓萬8蚊租，家用比夠萬5，一個月一萬基本開支，都仲有成5皮，你用黎玩又得儲又得，當你一個月玩夠一萬，都儲到4皮一個月，你同我講你會有煩惱？

更正返唔應該用儲哩個字添，儲應該係你慳飲慳食唔去玩留底個啲錢，但依家個4皮係你用剩既錢

算啦 同佢拗黎無意思 佢同一番說話套番落你月入一百萬一樣用到

搵一百萬同搵兩萬比同樣家用?
搵一百萬交稅又同搵兩萬一樣?
供車供樓前唔使比錢買?
減晒啲開支家用供車供樓有錢剩就要用晒佢唔儲錢?

事實上用正常情況起計 唔係要你一個養百鳩幾人的話 十皮月入係好撚好洗

我冇煩惱，唔係因為十萬，係份人天生如此。

但我係認真問，點玩? 去過深圳公幹，冇一舊野叫'玩'嘅出現。

On9
講到得十萬有工作壓力，兩萬無壓力咁
你有十萬，已經可以好輕鬆做到好多嘢

兩萬永遠無可能買到樓
食飯都係麥記譚仔
去旅行都要窮游

你有十萬，你洗費大
係你自己選擇

一條毒撚搵十皮一個月一年要交幾多稅？

洗又真係好洗
有時間洗嘅話

十萬同二萬 工作壓力一樣？
咪玩啦師兄

收入大就支出自然大
你唔好同我講你搵十萬 但洗費同一般打工仔一樣？

不過就算搵2萬都唔一定係窮遊m記譚仔既

成人台有詳盡教學

可能工時12個鍾以上呢

自問我搵兩皮同搵十皮既生活無咩大改變過⋯ 生活都係如是 可能我唔識玩

x2, 本身唔識洗錢果類

係已經供完樓，無咩負擔

得閒去dum下骨 同fd食下飯 食親都係一二百蚊一個人果d

每月儲十零萬，有時拎去炒期指options(有時贏幾十萬，有時又輸返幾十萬) 無咩感覺

冇分別 用腦諗下如果你搵萬5一個月可唔可以做到咁先啦，仲可以餐餐食兩百蚊？可以咁快供完樓？

吹大d

咁我又堅係可以任食任洗

唔識吹水

求包養 一齊去深圳玩

養你老母咩 買到Laferrari 先講喇

完全唔覺最到上面兩樣野

香港人 700萬人都出唔到一個踢英超啦
咁撚廢

型lor

我都係
收入增加但生活方式無變
日常洗費都係同以前一樣
( 無你咁揾多 )

不過如果一次半次支岀
例如旅行/食餐好 會捨得洗
以前就無資格放蹤呢一次半次

搵緊兩皮鬆d
最少每個月可以儲下錢 想食咩都唔洗諗咁多
果d話冇分別 係你突然有需要果時就知

ching咩事呀你，講咩老母呀

岩岩fg搵緊1m咋
我寧願做到死下死下
起碼夠錢用

百萬富翁

成班撚樣根本唔知10皮一個月份工會點？9 hea行行企企 等出糧？

最多煩工作，就算比人炒左，之後我個個月十皮人工，當你所有支出3，4皮，仲有6，7皮草，咁樣仲唔夠，我屌你老母。你咁撚偉大，叫你老細比返3，4皮你一個月lo，睇撚死你肯定劈炮唔撈，十皮野又點，成個屈雞蟲咁

當佢扣埋稅，1皮啦

請解釋點解人工高開支會大左

搵5皮表示同搵兩皮既生活冇乜分別
相反有冇父幹分別先差別大

抵屌啦，用一個月等於人地一年，當你做2年已經等於人地基層20年，有咩蝕

好天打定落雨柴

十皮一個月真係做皇帝

咁你又唔講，但又屌你吹水，你果十皮係咪都係吹出黎咋

On9跟本就係你自己係度ff搵十萬會好撚辛苦做到狗咁，可能真係咩都要理，但實際上咪又係點人做野，做到個啲位跟本冇邊幾個管到你